差佬：又一城無打死人

一定信你啦

黑警殺人

到時實話走犯 失足跌死

今時今日仲叫差佬
DISLIKE 標題

無即係有

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

但傷者好清醒

圖片果個係L1, 好快有 FA跟進
而家傳既係L2, 當時好快就全層封左

此地無銀三百兩

即係有

係咪白衫果位手足
係職員房比人打到仆街

你冇打「死人」，你將一個生勾勾嘅人打死嘛

語言藝術

咁我都信你老婆冇同其他男人3p

佢認咗無打死 only

重口味

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權